Number?! 黑警特登反轉個膊頭添呀

點兜？

幫推呀

1

2

2個月前已經係咁
不麻木

香港人唔可以慣呀

推呀

pish